跪求一首英文歌

今日行行下街聽到既，英文歌

男歌手唱，只係聽到結尾每句都係用forget/again做ending, 旋律幾抒情輕快既，幫幫手

幫幫手？

老～虔婆
雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱
雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱 雪咖喱

⋯知道既講下個歌名我知

點解？

得咁少線索仲要喺度催人

See you again?

Sor, 唔係⋯

佢歌詞有啲似remind me to forget, 但聽完又唔係

Bazzi mine

Maroon5 girls like u

多謝幫手，但唔係

唔係⋯but thx anyway

佢結尾歌詞似呢首歌，但完個曲風都完全唔同